林鄭兩大初心：唔忍心潘生潘太唔開心＋海員係船上心情好曳

為左呢２個初心就要香港攬炒

佳仔心情都好曳

仲有唔想見香港成為逃犯之都

結局

香港係真逃犯天堂

同疫情大爆發老人家早登極樂

佳仔心情OK啦

跟番個logic
班海員之後應該會生不如死

仲未有心情去台灣喎

佳仔有無露過面？ 有無比人生割器官瘋狂抽血都無人知

屌你我而家痞係街食飯心情好好？

No mood go Taiwan lor

海員：大爺我心情好曳

林鄭你老母心情都好跩，係地府見到你條撚樣都訓唔著教

初心 唔忍心見到海員無得買野

初心 香港人係廁所食飯 關我撚事

所以忍心有人因為第三波死

董建華話要放佢地

隊冧全香港 殺死年輕人為左潘生潘太開心返

從前有粒墨....

當年遊輪上既乘客心情有無曳？

點解咁既質素都可以個個拎半球人工免費住大屋有廚師工人司機